{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100519410/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울라이크 체크 아우터형 셔켓 - 그레이"
    },
    "text": "ブランドの8セカンズのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW23 / 263X64FY13です。 こちらの商品はシャツのように手軽に羽織れるジャケットで、ウールライク素材を使用しているのでふんわり高級感があります。 チェックパターンと隠しスナップボタン留めのポケットがあり、カジュアルなムードを演出しました。 この製品はアウターとして活用でき、シャツ形態でレイヤードするにも最適です。 表地はポリエステル100%になっています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをして、濃い色と明るい色の場合は洗濯の際は別々にしてください。 漂白剤を使用すると脱色する可能性があるので使用してはいけません。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングをしなければならず、取り付けられるボタンは外してドライクリーニングをし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥してください。 製品は必ずハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥しなければならず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンかけは避けてください。 装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけてはならず、金属部材は肌と直接摩擦しないように注意する必要があります。 また、デザイン上、装飾物が付着している場合は、首が絞められたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 この製品は水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 そのため、白系の製品には色移りする可能性がありますので、着用には注意が必要です。 また、摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットのメーカーは何ですか？",
            "answer": "このジャケットのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの商品番号はFW23 / 263X64FY13です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの素材はウールライク素材です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このジャケットはチェックパターンと隠しスナップボタン留めのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは何に活用できますか？",
            "answer": "このジャケットはアウターやシャツとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このジャケットはドライクリーニングをしてください。濃い色と明るい色は別々に洗ってください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このジャケットはハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥してください。暖房器具や高温のアイロンは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどうやって保管すればいいですか？",
            "answer": "このジャケットは摩擦や強い日差しや照明から守るために注意して保管してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水洗いできますか？",
            "answer": "このジャケットは水洗いせず、ドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このジャケットは金属付着物や摩擦による毛玉の発生、色移りの可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの損傷は補償されますか？",
            "answer": "このジャケットの損傷は消費者の不注意によるものでは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 455
    }
}